一張圖睇哂外國deep state 公司

睇左尾二個句未？

近朱者赤

連登開始打壓講Deep State既人

點解d大學咁多錢捐

大把有錢人捐錢買學位

Microsoft 好似又唔多覺佢有出聲。定戈還是我冇咩留意。